會唔會帶口罩剪頭髮

好想剪但唔想除罩

你會唔會帶口罩食飯？

頭髮咁大條
你驚濾唔到?

絕對會

剷的水個陣除

試過戴口罩去剪，點知個髮型師唔小心剪斷口罩條線

上次剪果間salon ,已經全部人帶口罩，包括職員顧客

洗頭係咁彈水